今晚係Just mma嘅大日子

連登平時咁多本土撚唔係唔入場支持呀？
仲有班平日隔住個mon指指點點嘅武林高手 嚟睇啦！

好撚多本地拳手打 好期待